有無巴打有睇開1358

見到今朝有人提有單deal 賣子公司40億, 隻野依家先得30億唔夠, 基本面仲幾勁又有growth, 點睇?

all in 啦仲問

入左10萬股 等升空

多謝先

嘩巴打咁搏

目標價2.2 一定唔止 aim 3蚊

決定信你

幾錢入 兩蚊前都唔錯

今日join你

有冇撈到1.83底

細細地加多下

有join

等上2.1

有冇底吸
見底又掃左100k

冇 1.8 10手咋

加多10手先啱

越買越跌

屌，搞咩....

入撚左50手

thx for sharing

耐力遊戲

放住係到先